# backend

- el error en el backend que se soluciono: el paquete bcript al parecer el error esra por la arquitetura del sistema, suponiendo que la arquitectura de `macos` es muy diferente al de `windows` y por ende bcrypt generaba el error.
- para solucionar el error se elimino la carpeta de `node-modules`

```
rm -rf node_modules
npm install
```


